'Hoe bedoel je, meneer Bennet, als je zo praat?
Je hebt me beloofd dat te doen _in staat dat ze met hem gaat trouwen. '
"Mijn liefste," antwoordde haar man, "ik heb twee kleine gunsten om te vragen.
Ten eerste, dat u mij het gratis gebruik van mijn begrip van de huidige gelegenheid; en ten tweede, van mijn kamer.
Ik zal blij zijn om de bibliotheek voor mezelf zo snel mogelijk. "
